好羨慕你地同屋企人關係好好可以和睦相處…

兩老係屋企可以日日都嘈交十幾年啦…
一嘈我就屈埋係房喊好唔開心我個心會好痛 情緒會好崩潰
我好想要個完整嘅屋企…
你地屋企人係點架

一樣啦
家家有本難諗的經
父母既事你控制唔到
睇開D就算

😔😔😔😔😔😔😔😔
望到身邊有啲同學可以同屋企人相處到好似frd咁
好羨慕
可惜依d機會永遠唔會出現係我身上

喊乜春

好想要個種和睦相處
咩都傾下嘅family day
而唔係只有批評

人比人比死人
你睇到D只係表面野
你要比既話非洲人睇見你仲可以上網出 post
唔駛為衣食煩佢都會好羡慕你

某程度屋企人都算係心靈支柱嘅
但真係未試過.…
諗返起個時考dse到依家日日趕asm嘅日子
一句加油啊
嘅說話都冇
仲要日日嘈交
心累

政見一樣，其他大多數唔一樣
時常爭拗

過黎同我訓。我比溫暖你

佢地嘈足咁多年，但我同佢地都冇嘢喎由撚得佢地嘈

same 全家黃
但係其他野就一日嘈交嘈到黑
d問題多到同荒謬到我都唔知可以搵邊個傾
家家有本難唸的經， 人地屋企可能都好多問題， 你唔知嘅姐

日日咁樣家嘈屋閉其實係好消磨成屋人意志
佢地咁樣嘈左幾十年點解又唔會話離婚呢？

有政見一樣嘅屋企人更加要珍惜

我間房已經係我嘅避風塘

但心情會好差 煩躁

c打不妨講黎聽聽等我地開解～
btw全家黃已經好好 我屋企兩個紅

細個離左 小學個陣我老豆中風2次我媽唔忍心 見我細個 所以返黎照顧佢
依家我老豆當佢condom 日日有野唔順眼就鬧
唉 可悲嘅人生

你係屋企係獨女？
咁你而家都大個架啦喎
會唔會有思考過再搬出去？

係
但我老豆上任老婆仲有一個仔一個女
先year1那有錢
依家仲要準備同佢地爭家產 因為家父都成七張野

你個家庭都真係有d複雜
咁老豆同上任老婆and仔女仲有聯繫？

習慣了

都真係複雜。
有 所以搞到我更加負面同唔開心
覺得自己係多餘

點釋放

其實依d係超難處理既野黎
世界上大把依d狀況
所以要有個穩定既家唔容易
對自己的情緒同成長都好有影響
樓主你有冇tg呀？

唔得架。屈下屈下好易會病。你依家要人關心多d. 等我黎幫你。放心 免費。

佢地嘈又唔關我事咁我可以躁啲咩

絲打有無諗過有間房都好
我自細同屋企人一間房
有咩鬧交都係鬧我
大個忍痛搬出去住

老豆係鳩噏爬，阿媽係無知師奶，成日嘈，
我自己就打份垃圾工叫做餓唔死，自知養唔起佢地就無謂對佢地有乜要求，
咁多年都係人前扮正常，係屋就同佢地一樣無知地鳩噏下，咁樣算唔算和睦。

兩老係因為啲咩事而嘈交阿？

聽你禁講己經有左企系邊便，上一代既野好難判斷邊個啱錯，佢地嗌交係巨地既人生，你晤好take side起碼個別有計傾先，只要你慢慢成熟，就會兩邊都自如

我身邊有幾個中同由細比人家暴到大
但講比社工知都冇用
佢地會仲辛苦
有啊

辛苦哂你 唔洗啦

巴打忍受境界都幾高下

明白嘅 但都已經過左去
可以脫離煉獄
唔好回望過去啦
自己一個住應該爽到痴線
btw巴打依家一個月租緊幾錢？

家暴大咁慘個社工都唔做野

睇下巴打對和睦定義係咩
如果簡簡單單 唔嘈交
有講有笑
咁都好幸福了

政見不一
錢

明白了巴打

咁大個人重喊小朋友咩

未返工前就一定撐到尾，而家煩完返工嘢都攰，返去同佢地鳩下就訓。
利申：細個老豆衰賭錢又飲酒，試過係條街和我兩兄妹面前打老母，成邨人睇住，有冇幫手勸，
但更多人睇戲和笑，攪到而家對人戒心好重，好難信人包括兩老，人前有講有笑，同事間關係都幾好，
起碼冇畀人跣，但一收工就完，朋友又冇，錢有冇，成個人好似零咁。

喊係抒發情緒嘅一種方法，大人小朋友都適用。

細個冇足夠經驗和能力去揀，大個就應該為自己人生負責，唔好活係人地陰影下。

細個個陣我都好似你咁，由細到大都唔會同任何朋友提起屋企人，會自己一個匿埋喊，壓力好大。人大左，雖然個心理陰影仲係度，但會明白好多野我地冇得揀而且好多事都唔清楚，咁唯有學識接受同放下

會
仲要珍惜同路人 就算唔認識

起碼嘈少一樣

岩岩先嘈完 俾老豆打完
真係好憎佢

曾經我同屋企人關係都好差
而家一家算係幾開心

純粹發洩情緒

我細個都有試過係街咁
事實d人係得個望而唔會理你
ching出黎返工都有返工嘅煩
但畢竟唔會好似細個咁
可以有返啲控制權
身邊有冇咩傾訴到嘅人？唔好諗到咁負面

岩。大個左就多返好多選擇。
前提要先有錢…

可能係依家停課所以我先會有咁嘅諗法日日係屋企
絲你嘅情況我都有 係朋友面前可以嘻嘻哈哈
一返到屋企靜落黎就頹
你依家有冇好返啲啊？

real

講政治可以講到爆血管

冇事嗎？？做咩黎
比個抱抱你

中間經歷過大事？

冇傾訴對象，只係靠睇下自己有興趣/了解下唔識嘅嘢來消磨下時間，覺得世上冇絕對好壞，亦唔覺自己諗嘢負面。

我覺得係我人大咗開朗咗

冇錢冇健康先係最難搞，巴打起碼有健康先。

幾多歲 你老豆咁仆街

同啲廢佬無知c9生活咁多年EQ和IQ都直線上升，
到第日出來做嘢有好大幫助。

我都俾個抱抱你會沒事的

呢樣真… 嗌完交冷戰緊果時林鄭次次都做和事佬connect返我地

巴打下次冇絕對控制權下唔好應佢機，呢啲人好危險。

多謝你
不過算啦… 唔係好想好似數佢哋咁… 佢地都唔會想我喺網上講佢哋
你都加油… 連登巴打絲打撐你

痴線 有愛心又話人係狗公。 香港真係唔做得好人

係都去朋友屋企訓 幾時輪到你

好奇樓主幾歲。

你會覺得，佢地日嘈夜嘈，令到你好痛苦，但仍然係一家人既關係好d。
定係離婚，父母唔再嘈交，你跟是但一個，但因為一個人既人工養唔起你同自己，所以要好辛苦咁一個人打兩份工，完全唔會有時間陪你，但至少唔會再家嘈屋閉。

其實情境題係冇正確答案既。
我既朋友選擇左忍，努力嘗試修補婚姻關係，等自己既小朋友唔會成為一個冇爸爸既可憐人。
我自己就考慮過，如果要離婚，要點生活，小朋友會變成點。

其實佢地嘈交，總比完全當對方隱形好。至少嘈交，係因為仲對對方有期望，希望佢會聽得入耳、會改，只不過係用錯晒方法。

一個溫馨既家，其實要每一個人都努力維繫。可能你每次轉身入房喊，都會令你父母有罪惡感、同時對對方更不滿"個死佬(婆)唔聽人講，我先會同佢嘈交嚇親阿女/阿仔"。

或者下次可以，嘗試留意下佢地關心對方既小動作。可能係好簡單既"阿媽中意食煎魚，但老豆淨係中意食蒸既，所以屋企成日都係蒸魚多過煎魚"。下一次同老豆單獨相處時，可以隨便傾下偈，扮成漫不經心咁提起"阿媽都叫做好遷就你，佢會咁咁咁咁咁"

你同阿哥關係點？
我同阿妹關係唔錯，佢大學揀科都有同我傾，亦都會一齊去旅行，而家做嘢都會分享下處事方式咁。

問人幾歲有咩意思？
細個就話要體諒xxyy
其實人大個左先知道日嘈夜嘈根本同個人關唔關心冇乜關係。點解個人嘈係因為諗嘢太情緒化，唔識去解決問題先會用呢種方法解決

老竇老母離婚之前嗰幾年，一見面就嗌交

佢地離婚之後我不知幾爽

都幾好架 我成日都痴住佢嗲佢有咩都同佢傾 冇秘密的

如果我妹都嗲下我就好，我地性格上似兩兄弟多過兄妹，
唯一異性嘅交流機會都冇埋。

我老豆都係咁，口講就重男輕女，但次次都係聽阿妹話，
次次當我鳩噏，打完我冇一次氹返我。

諗起呢首歌
希望可以安慰到你少少
我都好羨慕其他人有個幸福家庭同愛自己既父母

我屋企人以前最癲差d報警

試過住同一間屋超過一年以上無講過野，互當透明

屋企人無得揀，有能力自己搬出黎住或成家立室。呢個應該係你人生目標

以前同屋企人會嘈到癲左，唔會示弱唔會喊

我都好葡萄
人地屋企可以和平相處 正正常常 一家四口
有family day 出下街 去下旅行 關係幾好

而我呢 屋企家不成家 冇家庭温暖 冇商量
保守派 明明上一代大家庭 六兄弟姐妹有玩埋一齊 姨媽姑爹嗰啲可以一年都見唔到一次
我屋企好似自立門戶禁 好討厭翻屋企

咁嘅話就真係唔好原諒佢 唔好同佢講野 等佢自己反省返佢先係做錯個個人
無論幾嬲都好 都唔應該郁手

條友咁鍾意鳩噏，我一早當佢冇到，得閒先同佢鳩噏下，佢講到出口話畀親戚朋友聽話自己冇錯，我冇原諒過佢，連親戚都話過佢，最好笑係有親戚叫我忍下佢，話晒都畀咗咁多年飯我食，加上條友冇讀過書冇乜文化，唔好同佢般見識嘈來嘈去之類嘅說話，但係講完冇耐就中回力標，所以有時覺得佢好可憐，幾廿歲人鳩下鳩下咁。
利申： 適當還手可保平安，我好記得條友畀我一手捉住，跟手推開嗰下呆咗，之後冇再對我出過手。

對住啲唔講道理嘅人講道理，簡直係對牛彈琴，慳返啖氣好過，絲打有樓就easy 啦，嗱嗱臨畢業，過自己生活好過。

好想快啲畢業養自己

係佢地鬧交姐 唔係你同佢兩個鬧交咪得囉
你都可以同佢地關係好嫁

我都係啦bro 但我已經慣左

今晚出埋刀了，我有我係隔離睇波